［拉筋］條筋好緊 有冇routine推薦

烏低身直腳掂唔到地
做deadlift又好似緊緊地咁

想練返鬆佢

有冇routine推薦係專練鬆
日日做都可以
但唔太清楚要做幾耐同點做法好

呢個拉鬆hamstring幾好
我跟住拉左一年左右 條筋鬆左好多

呢個都幾好
有d動作同上面重複

coffee佢唔係成日教錯野咩？

邊個講
有健身既人鬧過佢其實係因為佢youtube d標題有疑似講到做15分鐘運動就burn到fat姐
d運動本身冇問題架 拉筋都okay

每日瞓覺之前+練完之後都拉，唔好太用力，費事受傷。

我日日拉hamstring，以前得手指掂到地。而家就成隻手掌掂到+個頭掂到腳一個月左右